[無圖] 如果鄭欣宜做咗你老婆，每日生活點過?

終於一日被壓死

梗係日日瘋狂中出啦

0800起身
0900返工
0910上天台食支煙
0912跳落去

無人知其實有得離婚
咁快死做咩

佢會喺地下墊住

屌 無撚阻住我食

死

花式屌閪體操術

咩叫無撚阻住 鄉音？
咪撚 同 無撚
你無撚架？

俾佢坐斷啦 仲有撚咩

捉住你唔俾你返

詩詩 佢哋恰鳩我

學識吹雞了

不要低頭

他們在恰鳩me

沒有生活

盤骨碎裂

屋企會多左好多支美極

一次過問佢拎10幾萬咪得 做咩要搵咁多次